林鄭叫人割，突然咁多post杯葛勇武？有冇咁聽話

各位勇武

永遠唔會割

請堅持落去，去到呢一步全靠有你地

我作為和理非，真係唔知點樣去感激你地

出面啲分化post係有種強烈既傘運對手摧毁大台既感覺，請不用理會！

秉持善良既心，為香港人繼續走落去，請堅持！！

真正手足既心聲，在現場感受，唔係呢度！

自己推唔郁

推唔郁照推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］